以後係咪應該要中午開始集會，訂一個時間離開轉場再各區開花？

既然而家大方向都係開花，唔打陣地戰
咁不如大家以後有個共識幾點返去自己個區

推

1 2點遊行

去到四五點可能開始膠著

以前可能留守到比人打柒

11.2 和理非維園見，勇武各區開花！

而家就可能遇一個鐘回氣加車程 七點幾八點再開花

Qg